香港社區爆發是否都市傳說

意粉佬都過萬宗既時候
香港都只係意粉既1%

香港人怕死

但跳樓加浮屍有一萬